<!-- TITLE: Article 19 -->

<div class="forum-ignore" style="background-color: #F8F8F8; color:#9B9B9B; display: flex; font-size: 18px; justify-content: space-between; margin-bottom: 10px; margin-top: 10px; padding-bottom: 7px; padding-left: 20px; padding-right: 20px; padding-top: 7px;" width="100%"> <a href="/amendements-1-assemblee-commission/article-18/amendement-152" style="border: 1px solid; border-radius: 4px; color:#9B9B9B; padding-left: 6px; padding-right: 6px; font-weight: bolder; margin-left: 6px; margin-right: 6px; text-decoration-line: none;" title="Page précédente">&lt;</a> <span style="text-align: center; text-transform: uppercase;">Amendements en 1ère lecture à la commission de lois de l'Assemblée</span> <a href="/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-41" style="border: 1px solid; border-radius: 4px; color:#9B9B9B; padding-left: 6px; padding-right: 6px; font-weight: bolder; margin-left: 6px; margin-right: 6px; text-decoration-line: none;" title="Page suivante">&gt;</a> </div>

* [Amendement n° 41 — Rejeté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-41)
* [Amendement n° 153 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-153)
* [Amendement n° 49 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-49)
* [Amendement n° 6 — Non soutenu](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-6)
* [Amendement n° 154 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-154)
* [Amendement n° 156 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-156)
* [Amendement n° 157 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-157)
* [Amendement n° 159 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-159)
* [Amendement n° 160 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-160)
* [Amendement n° 161 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-161)
* [Amendement n° 162 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-162)
* [Amendement n° 163 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-163)
* [Amendement n° 164 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-164)
* [Amendement n° 165 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-165)
* [Amendement n° 166 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-166)
* [Amendement n° 167 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-167)
* [Amendement n° 168 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-168)
* [Amendement n° 169 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-169)
* [Amendement n° 170 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-170)
* [Amendement n° 171 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-171)
* [Amendement n° 172 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-172)
* [Amendement n° 173 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-173)
* [Amendement n° 174 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-174)
* [Amendement n° 175 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-175)
* [Amendement n° 222 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-222)
* [Amendement n° 176 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-176)
* [Amendement n° 177 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-177)
* [Amendement n° 178 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-178)
* [Amendement n° 179 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-179)
* [Amendement n° 180 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-180)
* [Amendement n° 181 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-181)
* [Amendement n° 182 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-182)
* [Amendement n° 183 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-183)
* [Amendement n° 184 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-184)
* [Amendement n° 185 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-185)
* [Amendement n° 186 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-186)
* [Amendement n° 223 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-223)
* [Amendement n° 224 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-224)
* [Amendement n° 187 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-187)
* [Amendement n° 188 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-188)
* [Amendement n° 189 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-189)
* [Amendement n° 209 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-209)
* [Amendement n° 190 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-190)
* [Amendement n° 191 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-191)
* [Amendement n° 19 — Non soutenu](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-19)
* [Amendement n° 221 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-221)
* [Amendement n° 192 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-192)
* [Amendement n° 193 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-193)
* [Amendement n° 194 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-194)
* [Amendement n° 195 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-195)
* [Amendement n° 196 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-196)
* [Amendement n° 198 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-198)
* [Amendement n° 199 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-199)
* [Amendement n° 200 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-200)
* [Amendement n° 201 — Adopté](/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-201)

<div class="forum-ignore" style="background-color: #F8F8F8; color:#9B9B9B; display: flex; font-size: 18px; justify-content: space-between; margin-bottom: 10px; margin-top: 10px; padding-bottom: 7px; padding-left: 20px; padding-right: 20px; padding-top: 7px;" width="100%"> <a href="/amendements-1-assemblee-commission/article-18/amendement-152" style="border: 1px solid; border-radius: 4px; color:#9B9B9B; padding-left: 6px; padding-right: 6px; font-weight: bolder; margin-left: 6px; margin-right: 6px; text-decoration-line: none;" title="Page précédente">&lt;</a> <span style="text-align: center; text-transform: uppercase;">Amendements en 1ère lecture à la commission de lois de l'Assemblée</span> <a href="/amendements-1-assemblee-commission/article-19/amendement-41" style="border: 1px solid; border-radius: 4px; color:#9B9B9B; padding-left: 6px; padding-right: 6px; font-weight: bolder; margin-left: 6px; margin-right: 6px; text-decoration-line: none;" title="Page suivante">&gt;</a> </div>
